冇人會想將遊行同示威變成生活嘅習慣

發夢夢到自己69 612 616都有出港島
你問我攰唔攰，我實話攰架
你問香港人攰唔攰，香港人實話攰架
但係，政府一日唔回應我地嘅訴求
我地仍然會一直上街抗爭
爭取返屬於我地嘅自己同權利

如果可以安穩，冇人會想動盪
如果可以安穩，冇人會想摒棄休息而拖住疲倦嘅身軀上街
如果可以安穩......
好多好多嘢都會唔同

但係，係你迫鳩我地出嚟反你架，林鄭月娥
你真係以為我地好得閒好有興致嚟經常上街反你？
你真係以為香港人好鍾意隔兩三日就出嚟屌你老母一次？

我想講，冇人會希望、會鍾意將遊行同示威變成自己生活嘅常態同習慣
我相信一班香港人已經好攰
但係，應該要做嘅，我地仍會去做

今日616，有多過200萬人上街遊行，我唔係想講得咩嘢
我只係想講：
你惹唔起香港人架，林鄭月娥

最後我想幫呢位巴打推一推我地嘅訴求，跪求大家一齊推
［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

推

要求垃圾政府回應訴求

全民皆兵 全民監察

從來都係官迫民反

建議改為 ： 你惹唔起香港人架 習近平！

老實講 就算柒婆落台
下一個上都係會有另一啲方法搞破壞

所以 普選真係好重要！
愈遲 就只會被腥 香巷人操控！

我知呀潛龍巴